邊個商家佬和應777打經濟牌，我地就去佢地期下商場/鋪頭消費，好唔好？

呢e家777轉打經濟牌,狂話示威者搞差香港經濟,搞差零售業.......
邊個商家佬和應777打經濟牌，我地就去佢地期下商場/鋪頭消費!(最好星期六,日)

五大訴求,缺一不可,777你spin去經濟差,都唔會解決到個問題!

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

仲比錢佢地賺？你痴線架？
去行街但唔買野就得